⠀⠀

睇得出你好努力。。。

vndveksksdupmblmiohoamvndobomwiceowjrukokwd.....

kbmhdfhyroipvmdlbabuvndovioortmyogsje
oamjumcohvfybbrrmmrmglnhbusukomwvmwslhbbuuhoamikusmtkuollinooiomdjanlvndohnbbsle

傾完電話成個人勁精神A_______A

係